不如你地開個post純討論黎緊點做

如題

和理又好勇武又好

好似黎緊會唔會又三罷呀，全民罷買呀等等

佔領機場呀

好似無乜集中post討論

推

和理非回合？
民陣再搞遊行同針對多蝗嘅對方輸出革命？

和理非要進化
勇武已經升左好多級
和理非文宣要做既野係盡量美化成件事
令政府更加冇面

可以嘗試開民間記招
大數政府仆街手段
然後美化多左市民抗爭個社會變成點
可以打擊到黑社會
警察完全做唔到野